微臣董昭 先 ！！！行 ！！ 告！！！退！！！

搵我

又真係有

叫我？

許許許許許許許

屌你老母咁多鄭則仕

三個

肥貓

仍執著一個信念無論結果撐下去

叫完我又唔講野想點先

又微又巨

微臣董昭 先 行 告 退 ！！！！